🇳🇬 巴西贏世界盃既話，尼馬係咪就登基做球王？

尼馬心諗：你兩條矇撚鬥生鬥死十幾年，最尾咪又係輸比我

Willian

佢神經刀